# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-27 16:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: server/account/views.py:71
msgid "Username and password cannot be empty"
msgstr "帳號及密碼不可為空"

#: server/account/views.py:80
msgid "User does not exist.Please register an account first"
msgstr "帳號不存在，請先註冊帳號"

#: server/account/views.py:97
msgid "Something went wrong. Please try again"
msgstr "錯誤，請在嘗試一次"

#: server/account/views.py:104 server/account/views.py:483
msgid "Username or password is not correct"
msgstr "帳號或密碼不正確"

#: server/account/views.py:115 server/account/views.py:498
msgid "You have successfully logged out"
msgstr "已成功登出"

#: server/account/views.py:146 server/account/views.py:335
msgid "Invalid email address"
msgstr "信箱格式不正確"

#: server/account/views.py:169
msgid ""
"User has successfully created. Please check email for account validation"
msgstr "已經成功建立使用者，請進行信箱驗證"

#: server/account/views.py:173
msgid ""
"User has successfully created. Email sent failed. Please resend the email to "
"validate the account"
msgstr "已經成功建立使用者，信箱傳送失敗，請再次傳送驗證信"

#: server/account/views.py:176
msgid "User name has existed"
msgstr "使用者名稱已存在"

#: server/account/views.py:194
msgid "Please register an account first"
msgstr "請先註冊帳號"

#: server/account/views.py:197 server/account/views.py:259
msgid "Account has been confirmed. No need to get confirmation email again"
msgstr "帳號已驗證，不需再次傳送驗證信"

#: server/account/views.py:209
msgid "Please wait for a while to resend the code"
msgstr "請稍候再嘗試"

#: server/account/views.py:227
msgid "Confirmation email has been sent"
msgstr "已寄送驗證信"

#: server/account/views.py:229
msgid "Failed to send email"
msgstr "傳送信件失敗"

#: server/account/views.py:253
msgid "Invalid code"
msgstr "認證失敗"

#: server/account/views.py:266
msgid "User name has been changed"
msgstr "帳號已更改"

#: server/account/views.py:270
msgid "Account has been validated"
msgstr "帳號已驗證"

#: server/account/views.py:273
msgid "Account validation failed"
msgstr "帳號驗證失敗"

#: server/account/views.py:324 server/account/views.py:398
#: server/account/views.py:426 server/account/views.py:543
#: server/account/views.py:588 server/account/views.py:626
#: server/account/views.py:674 server/chatbot/views.py:178
#: server/chatbot/views.py:206 server/chatbot/views.py:236
#: server/chatbot/views.py:287 server/chatbot/views.py:300
#: server/chatbot/views.py:319 server/chatbot/views.py:329
#: server/chatbot/views.py:376 server/chatbot/views.py:389
#: server/chatbot/views.py:408 server/chatbot/views.py:418
#: server/faq/views.py:107 server/faq/views.py:179 server/faq/views.py:191
#: server/faq/views.py:213 server/faq/views.py:223 server/faq/views.py:284
#: server/faq/views.py:296 server/faq/views.py:319 server/faq/views.py:329
#: server/faq/views.py:459 server/history/views.py:57
#: server/paidtype/views.py:67 server/report/views.py:85
#: server/taskbot/views.py:88 server/taskbot/views.py:123
#: server/taskbot/views.py:153
msgid "Not found"
msgstr "資料不存在"

#: server/account/views.py:339
msgid "Username has existed.Please use other one"
msgstr "帳號名稱已存在，請輸入其他名稱"

#: server/account/views.py:347
msgid "Sending confirmation email failed"
msgstr "寄送認證信失敗"

#: server/account/views.py:355
msgid "Confirmation email has sent.Please check your mailbox and login again"
msgstr "認證信已寄送，請至信箱進行認證後登入"

#: server/account/views.py:363
msgid "Old password cannot be empty"
msgstr "舊密碼不能為空"

#: server/account/views.py:368 server/account/views.py:556
msgid "Old password is not correct"
msgstr "舊密碼不正確"

#: server/account/views.py:373 server/account/views.py:554
msgid "Password has updated.Please login again"
msgstr "密碼已更新，請重新登入"

#: server/account/views.py:387
msgid "Please select one language"
msgstr "請選擇語言"

#: server/account/views.py:390 server/account/views.py:580
#: server/chatbot/views.py:192 server/chatbot/views.py:335
#: server/chatbot/views.py:424 server/faq/views.py:227 server/faq/views.py:333
#: server/paidtype/views.py:77 server/taskbot/views.py:110
msgid "Update succeeded"
msgstr "更新成功"

#: server/account/views.py:393 server/account/views.py:442
#: server/account/views.py:536 server/account/views.py:642
#: server/account/views.py:715 server/chatbot/views.py:167
#: server/chatbot/views.py:194 server/chatbot/views.py:249
#: server/chatbot/views.py:337 server/chatbot/views.py:426
#: server/faq/views.py:204 server/faq/views.py:229 server/faq/views.py:309
#: server/faq/views.py:335 server/faq/views.py:404 server/paidtype/views.py:79
#: server/taskbot/views.py:79 server/taskbot/views.py:112
#: server/taskbot/views.py:166
msgid "No content"
msgstr "無內容"

#: server/account/views.py:403 server/account/views.py:593
#: server/chatbot/views.py:209 server/taskbot/views.py:126
msgid "Please confirm the deletion first"
msgstr "請先確認是否刪除"

#: server/account/views.py:410 server/account/views.py:600
msgid "Deleting account failed"
msgstr "刪除帳號失敗"

#: server/account/views.py:432 server/account/views.py:632
#: server/chatbot/views.py:240 server/taskbot/views.py:157
msgid "Please enter the password"
msgstr "請輸入密碼"

#: server/account/views.py:438 server/account/views.py:638
#: server/chatbot/views.py:245 server/taskbot/views.py:162
msgid "Delete confirmed"
msgstr "確認刪除"

#: server/account/views.py:440 server/account/views.py:640
#: server/chatbot/views.py:247 server/taskbot/views.py:164
msgid "Password is not correct"
msgstr "密碼不正確"

#: server/account/views.py:461
msgid "User does not exist. Please contact admin."
msgstr "帳號不存在，請聯繫客服人員"

#: server/account/views.py:465
msgid "Only staff can login this page"
msgstr "必須為管理員帳號"

#: server/account/views.py:478
msgid "Something went wrong Please try again"
msgstr ""

#: server/account/views.py:532
msgid "Create new agent succeeded"
msgstr "創建管理員帳號成功"

#: server/account/views.py:534 server/faq/views.py:202 server/faq/views.py:307
#: server/history/views.py:128
msgid "Create failed"
msgstr "創建失敗"

#: server/account/views.py:564
msgid "User name existed"
msgstr "使用者名稱已存在"

#: server/account/views.py:574
msgid "Do not support this language"
msgstr "不支援此語言"

#: server/account/views.py:585 server/account/views.py:622
msgid "Superuser cannot be deleted"
msgstr "不能刪除超級管理員帳號"

#: server/account/views.py:688
msgid "Invalid type"
msgstr "方案不正確"

#: server/account/views.py:711
msgid "Update successed"
msgstr "更新成功"

#: server/account/views.py:713
msgid "paid_type cannot be empty"
msgstr "方案不能為空"

#: server/chat_console_3/settings/common.py:165
msgid "English"
msgstr "英文"

#: server/chat_console_3/settings/common.py:166
msgid "Simplify Chineses"
msgstr "簡體中文"

#: server/chat_console_3/settings/common.py:167
msgid "Traditional Chineses"
msgstr "繁體中文"

#: server/chatbot/views.py:115
msgid "Reach bot create limitation"
msgstr "已到建立機器人數量上限"

#: server/chatbot/views.py:127
msgid "Reach faq create limitation"
msgstr "已到問答數量上限"

#: server/chatbot/views.py:158 server/taskbot/views.py:70
msgid "Create bot failed. Cause by NLU error."
msgstr "建立機器人失敗"

#: server/chatbot/views.py:165 server/taskbot/views.py:77
msgid "Create bot failed"
msgstr "建立機器人失敗"

#: server/chatbot/views.py:217 server/taskbot/views.py:134
msgid "Deleting bot failed"
msgstr "刪除機器人失敗"

#: server/chatbot/views.py:291 server/chatbot/views.py:304
#: server/chatbot/views.py:323
msgid "Not allowed to get user line data"
msgstr "不允許此操作"

#: server/chatbot/views.py:380 server/chatbot/views.py:393
#: server/chatbot/views.py:412
msgid "Not allowed to get user fb data"
msgstr "不允許此操作"

#: server/faq/views.py:117
msgid "Faq group exceeded upper limit"
msgstr "問答組已到數量上限"

#: server/faq/views.py:126
msgid "Create faq group failed"
msgstr "創建問答組失敗"

#: server/faq/views.py:363
msgid "File type is not correct. Should be type utf8 or big5."
msgstr "格式不正確，需為utf8或big5"

#: server/faq/views.py:391
msgid "Group over limitation"
msgstr "問答組超過上限"

#: server/faq/views.py:399
msgid "Upload succeeded"
msgstr "上傳成功"

#: server/faq/views.py:402 server/faq/views.py:445
msgid "Bot not found"
msgstr "機器人不存在"

#: server/faq/views.py:465
msgid "Training bot succeeded"
msgstr "成功訓練機器人"

#: server/history/views.py:100
msgid "Chatbot not found"
msgstr "機器人不存在"

#: server/history/views.py:107
msgid "Matching result not found"
msgstr "推薦紀錄不存在"

#: server/history/views.py:114
msgid "FAQ group does not exisit"
msgstr "問答組不存在"

#: server/history/views.py:125
msgid "Create new question successed"
msgstr "成功建立新問題"

#: server/paidtype/views.py:62
msgid "Not allowed"
msgstr "不允許此操作"

#: server/taskbot/views.py:97
msgid "Key missing or empty: robot_name"
msgstr "缺少robot_name"
